警察開槍gif 都開左reddit post, 幫手推比外國媒體知

頂住啊各位，好多人支持你地

推

你個gif唔識郁

條GIF封L左 搞搞佢先

PUSH PUSH PUSH

係 WOR 張圖唔識郁

remove咗 up過！！！！！

+1

用呢張?